[Season 3]ViuTV Chill Club 星期日 21:30 (27) 將就下聽返2個星期鏡仔 大家支持下

主持: 羅敏莊、趙學而、駱振偉

Band List:
樂隊總監 Joey Tang
鍵琴手Abby Wong
鋼琴手 Dennie Wong
結他手 Andrew Cheung
低音結他手 Jacky Man
鼓手 KB
和音及音樂編程 Pam Chung
混音工程師 Marcus Ho

Chill Club 推介歌單 17/8 - 21/8
黃色代表之前都冇播過

Gin Lee - 幸福門
陳奕迅 - Shall We Talk (Tre Lune MMXIX)
Fatboy, Poki@ERROR, 曾贊學, 吳啟洋, 歐鎮灝, 葉振弘 - 永遠愛著你
小塵埃 - 幻愛
太極樂隊 - 留住我吧 (Rainbow Version)
Pandora 樂隊 - 明日旅程
Serrini - 越活越惹禍
Yellow! 野佬 - 附近的人
林一峰 - 西裝友的心事
羅力威 - 廢物女友
陳卓賢 - 鯨落
Yellow! 野佬 - 相聚一刻
per se - 無窮
駱振偉, 沈殷怡 - 難得有情人
神奇膠 - 放心吧！爸媽不在家

白與黑

Lm

唔撚係掛
下星期又mirror ?

下集有jer 值得聽吓

agger

唔知電影定男排

lm 支持

Ak 一講野就好mk

屌男排幾時先出啊

成隊得呀jer值得聽

唔該晒巴打

mk味

陣間會唔會 冠軍歌 同 新歌推介 都係MIRROR ？

新一代衝動撚

唱歌真係好好聽

今年有機

咁又唔係既 支持下新人啦

水刑物語

會唔會thor冠軍

吳唱k後繼有人

btw 金都主題曲係咪冇plug

下星期等牙jer

迴光物語

VIU吳卓羲

佢個feel真係好似吳卓羲

快啲啦
想重返晚晚趕返屋企追劇嘅時光

loop咗一排

新歌迴光物語都唔錯

真係似

唔明點解d人咁唔鍾意鏡仔
咁唔鍾意新人
成個香港娛樂圈摺埋收皮係咪先最開心？

下星期又mirror????

又唱周仔？

錢7

周爸

世界尚有邊一個與我一起同做大細路

本身好似話係預咗而家暑假播

你依家都係晚晚J仔啦

呢2集應該多返主持唱 因為佢地solo冇乜歌

正啊爸爸

Agger唔想睇韓劇

我要周國腎

對比呢家啲皮膚 呢家幾光滑

遙遠的汕頭！！

周爸爸加黃亦邦

終於有腎仔既歌

依家十點半時段冇晒 dixon
得厹神

周柏豪唱錢七咁

我都想快啲有劇追

THOR成日唱周爸

阿 thor 呢個唱腔幾好

本身諗住拍到3月 點知最後拍到6月尾

遙遠的汕頭

有kathy仔

jeremy都好得 不過仲未有solo

又諗起梁文禮

腎仔幾時出番黎

嘩屌

btw 呢張相有啲似 hehe 室友個 狒狒

其實佢地都好少上去 之前嗰兩季都冇上過去

仲有肥仔cfu

我覺得太soft

我終於可以瘋狂無限開Post
俾正負評

咩歌嚟？
幾好聽

你咪J埋咯 咁花心個個仔都岩你架啦

腎仔

琴日個IG LIVE

我唔 j 女仔㗎

嘩屌

特燈cap俾你睇

佢好似同佢隊band夾返嘢喎

thor

我覺得遲早有

錢7 周爸

所以最近都已經冇睇viutv
逼人熄電視

隔一隔好啲囉
想睇佢請啲好耐冇見嘅嘉賓上嚟多啲

係 所以都唔太介意
有新歌上嚟唱都好正常

下年jeremy edan

厹神不了

你係咪買左點數卡

如果佢出Solo會係咩風格

你D歌好難唱

你啲歌好難唱

Thor呢首唔差

似冇貨

下年 應該
一年派兩三個出嚟攞獎機會大啲

你竟然有不了既仔 viu都專登拍貼身俾你J

最後個句

到底造星2去咗邊

冇啊 用咗200幾日
反送中開始用

我聽到：你隻歌真係好撚難唱

Sick yeah

呢個係咩 theme? 無講就開始唱既

糖妹呢首正

而婆

趙學而會唔會太瘦

睇 敗家36 同 外餸
仲有 今晚趁熱食 同埋 超級推介

仲要依兩個星期停錄

而婆第一個shot有filter

但佢情緒好似唔穩定

Kathy仔

咁又揀

造星1都未捧得切 點搞2果班

係囉 以為今集係組合單飛歌

組合出身嘅歌

簽左2個唔識唱歌嘅廢契S之麻

軒仔幾時上viu

組合出嚟嘅歌手

呀jer好有林宥嘉feel

theme係冠軍歌個part先有

趙學而今日把聲好過早幾集好多

林若寧

你當呢個節目冇出過算啦

我都想知
不過本身mirror有啲仔仔好似都好少出現

組合歌

近鏡就有

今日而婆狀態好好

佢地有無簽到viu

都係女仔

而婆d close up 好重filter

咪係ak你都啱照計咩仔都啱

Dixon咁好你都花心

想睇腎仔上Chill Club
漢城沉沒了
地下街
目黑

好想佢地請Callstar
反正都要宣傳Minecraft演唱會

今年冇歌

組合單飛嘅solo歌

組合出身的歌手

mc

唔係kay唔肯咩

其實暫時都係得個look少少似Jer b有自己style

唱得最好嘅全部無簽viu

Brain舊胸肌應該大啲

簽啲垃圾返嚟你話呢

finally 蝸牛

想聽唱足一集

想mike出道

得上次個look似

Anson: 我要一步一步往上爬～～～

AK 打天下好正㗎

新歌推介都係mirror人

我都想
側田都係

on仔有冠都唔上去

佢講嘢好快

免費巴 芝娃娃 同 巴膠Marco

唔知買唔買飛好
冇玩開Minecraft

d歌詞咁密，拍子又難捉
Thor好似甩左又唔係好中beat

brain >>>>>>>>>>>> ALL

mean

Mimi 好串
指撚住，你以前係蝸牛！

準備炒車

細細個以為林若寧係女人

AK 好似造星嗰陣好J 啲

marco呢世都搣唔甩巴膠

ian demo仲好聽

唔係賣哂好耐啦咩

+1

果期應該係爆得最勁果排 唔上都正常

嗰陣係咪肺炎太勁啫

個頭唔同左😂😂

same

經理人

個兩首好聽好多

好似有隊垃圾預備出道

Jeremy唱歌把聲好扁麻麻地喎

Ian demo好聽好多

準備演唱會，應該係

腎仔，廁田

好聽

Joey 集集都露半球

一直都以為係女人

+2

Sor9, 岩岩先知唔係

我依家都以為係

sam sam

今集Chill Club有個啲框
又唔同咗
只少viutv真係有求變

我覺得唱腔都有啲似

真

睇下點先
本地組合喎

妖嘅style好正

冇比較冇傷害

係 但仲有得抽

有咩人

去咗日本

估唔到live又幾好

佢同ian 脹哂

咩嘢框

似台灣歌

咩事

睇吓邊個同error合唱個mv咪知
CC推介仲播緊

原來唔係我一個問題

係上年search 先知係男人
一直幻想係一個小小肥識彈琴嘅女人

田

估唔到咁好聽

AK好charm

AK 唱得好過比賽嗰陣好多

邊到有得聽？

唱k水準，我覺得

今次重點係發現林若寧係男人

嘩嗰幾個有啲樣衰喎

原來大家都唔知

AK啲咬字唔係好得
一邊做野 唔係好聽到佢唱乜

搶細so老婆喎

話說林若寧係咪夕爺其中一個徒弟？

呢首都ok geh

又唱得幾好

幾好聽喎

其實唔差

原來咁多人都唔知

佢明明有錢有女又成身潮牌，但成個feel就係一個毒撚

有啲咋? 你真係接受程度大

Pin

果陣係咪話未final已經簽左

前幾日live炒晒車

AK未背到？係咁睇mon

ak啲手勢多到睇到我好亂

ian ig

鯨落 >= 蝸牛

你個名仲好聽

真心幾好聽
playlist又多一首了

Ak 真人塊面好細
唔知點解上鏡超大面

咪係囉 都好出名下

地球上的人

聽尋日Anson Kong live就知chill club tune 得好勁

想斬左佢隻手

推到小明上榜

pin plz

呢首係幾好聽

係，仲有林日曦

Real咁賤

佢做手語一定好勁

你個名

Ak 點都唱得好過周國賢 Juno 吓嗎

細so

估唔到咁多人唔知

造星已經係

係睇相似

AK要做下尖

AK好似唱得好辛苦
好用力
仲要佢頭pat野

推 all we have is now

利申不嬲知

Ak呢首幾好

阿Wing 當年有聽妹妹

要睇mv

Kathy

AK 就係
Ian 好大隻架呢家

原來咁多人唔知

係

腦細係夕爺徒弟咩

睇chill club其實都係為草歌

唔會囉

點解我以為講正式開始 自膠

Kathy 仔

阿wing 當年903 dj

佢個樣 + 身材 好大反差

點解唔tune mimi

佢啲隊員話佢靠化妝瘦面架wor

係呀
所以都姓林
原名唔係

咁又吹大咗

ian ig啊

夕爺係100毛唔知上市人之類唔知咩 你話有冇關係

真
我而家完成咗第一季Playlist
搞緊第二同第三季

好認同 我AK值得更紅

如果唔係徒弟毛記點搵到夕爺做獨立非執行董事

係囉 其實都活躍左好多年 仲要咤吒上過台出過樣

大家記得星期一至五夜晚十一點開電視睇kathy仔

AK會唔會唱白與黑？

好似係 當年有講過

依首啱佢

個頭同面好大⋯

story入面？

又可以追擊厹神

諗起jc

以前瘦啲靚仔啲

周國賢d live 係唱K 都不如好唔好？

又阿神....

我kathy仔真香

諗起jc首先諗起個空氣瀏海先

牙談

一秒以為係台灣個女藝人

屌

嘩屌
聽日有談

Kathy仔世界第一

各有喜好啦
jeremy爆光率冇其他仔咁高 不過佢真係好努力

JerB世一

譚善言

釣魚台是日本的，kathy仔是大家的

Ian好怕醜

想聽
不過應該冇，廣告完ian新歌加數榜，之後當年金曲

鯨落

same 執到唔似佢本人

肌肉樹熊

Ian 隻眼細到 塊面就大到

呢個我就真係唔知

ian好得意

仲有徐監製 次次幫ak出完歌自己再cover返

諗起吃鯨魚的人

點解佢哋啲髪型咁核突

*談
牙談正

小鳥🐦

你走先 我幫你擋住

今集係mirror演唱會？

chill club啲樂器聲正到

同上次嗰個（ JC ？ ）合唱會點

好聽wo

又同我爭

呢隻歌個feel好似jason隻七折

仲有下集

其實有時覺得係咪玩兄弟
咁快出cover 真係比下去

有一刻以為kathy仔去埋有線個台做

ian陳柏宇聲

指揮家

個燈光打落Ian塊面又真係幾好J

Ian講嘢都幾直 幾搞笑

Ian唱歌真係OK 如果唔係花姐契仔既話會對佢有返少少好感

連續兩個禮拜？ 悶唔悶

長頭髮正好多

咁都叫演唱會
其實同之前都係差不多

把聲幾有感情

佢把口幾毒幾好笑

徐浩把聲靚太多

星期四，五22:30 貼身36係Yoshi同6C
又可以直落

下集係jer同al 唔悶

乜水 完全唔係電視個樣

mirror唔上屌鳩chill club
mirror上嚟屌鳩chill club

mirror做咩連登都有位屌

巨輪

好似唱得好過AK

下星期有jer係值得期待既

Ian幾好，不過填詞要再磨練下

佢留緊頭髮啦
再唔留長頭髮又俾人話似姜濤

之前好似睇過有個po
話佢扮哂內斂同乖乖仔樣嚟周圍食女

星期四有 頭盔
又可以直落

正到癲
用耳機聽返最啱
屌打垃圾TVB

下集正啊 又唱又跳

其實mirror 算少上音樂節目
仲要係viutv親生仔

jer 真心唱歌好聽

mirror係罪

首歌真係ok
呢排成日聽

用耳機完勝

少似

佢真係幾好

姜B好似冇單獨上過

想抄韓仔髮型，但無考慮藝人面型

你係食女界天文台?
明星食女D風比你收哂

I love Ian

演唱會班底

好聽好多

份詞畀music page 屌

算係好過陳詠謙

其實日日都要直落

喇叭先啱

唱得差過ak就真係大件事咯

啱啱我都咁講
啲巴絲話因為同一個唱歌老師

where

我都係
呢首同鍋牛 都幾多人聽

論盡音樂

好過做飯哥就得

我覺得佢把聲好乾淨(?)

食埋蘇so個老婆添

小鳥ian 唱得好過姜b好多

肯定比人追擊

下集一定要睇

咁睇似好瘦多d

個 cam 中出啲框個 soht 幾靚

長知識了

把聲真係幾似柏宇

咁目標又不能只係好過做飯謙嘅

論盡定3c

呢到都見到你

榜了！！！！

尾幾粒音好似東京百貨

數榜

都唔少

咁坦白講 姜b D歌唔岩佢唱

係囉 ian主唱

其實佢個頭唔好撚搞咁多野仲好睇

solo會唔會上榜呢

真
Ian算唔算mirror唱live最好聽嗰個
曲詞都唔錯喎 新人黎講

對比隔離台

點解嚟嚟去去都係嗰幾首歌
但又冇喺 推介 播

That’s Why

中間紥起個look好正

嗰陣咁啱睇到個po咋

蒙著嘴其實幾好聽 但live 真係唔得

negative

又唔好咁講
做飯謙好多歌填

唔鍾意就唔鍾意，無乜特別原因

小巧

牙科CHAMP?

See u next time

但份詞

同檯個feel好似老少平安

diutv好多失散兄弟姊妹

佢有時好正常
精神時間房都叫ok

Thor

不嬲都喺度

第5位

隔離台係只有親生仔
冇其他架啦

Thor仲未落榜

點解仲冇小明
fku

Thor第五

ak都好過姜b好多啦
姜b唱k聲仲要咬字唔正

每次講到自己首歌就唔出聲

不了

影唔到對眼就認唔到

jay fung

地球來的人

仲以為佢冠軍歌

jay fung 都幾好J

唔係
仲有jer

Thor 介紹自己首歌

諗起Donald數榜介紹艾粒

好難做到咁出面

今年jayfung攞唔攞到903獎呢

太abc

10至6報得咁急
留哂時間播thor 歌

仲有 ignited

姜濤把聲

但小巧屌打

幸福門冠？

Ignited

第2

男三甲啦

值十大啦

幸福門

幸福門第二

Gin lee冠未啊屌

phil冠軍啦

屌牙
GIN LEE 仲未CHAMP到..

冇小明

眼高手低

咁少新歌

yeah phil 呢首好聽

冠了
開燈熄燈

唱live一定唔係ian 成日炒

而家淨係見到呢個字都覺得有聲

Phil呢首麻麻

幸福門應該好快會拎啦

呢個榜嚟嚟去去都係嗰幾首
想聽新歌 睇 超級推介 好過

岩岩睇到，希望下星期冠，gin再上嚟live

下個禮拜應該得
不過牙Phil第一都開心

辣辣辣辣辣

終於都冠 等左3個星期

要VS 契仔
難D
可能白果

焫焫焫焫焫著

下星期(?)

lalalalalala著

Chill Club推介榜 第34週
1 3 精神時間房 林奕匡
2 5 幸福門 Gin Lee李幸倪
3 2 IGNITED MIRROR
4 6 地球來的人 馮允謙
5 4 成熟．不了 駱振偉
6 7 See You Next Time AGA江海迦
7 NEW 同檯 鄧小巧
8 9 Negative 許廷鏗
9 10 格林童話 李克勤
10 8 That's Why Nowhere Boys

屌，小明又冇上榜係咩事。

我都覺

最後倒數幾正

精神世界房聽咗幾個月，宜家先冠軍

Btw陳詠謙填詞

逼死同公司人先有既冠

焫

巴打你係咪要喪屌

d歌詞真係好垃圾

不約

咁第一首K歌 想多人聽係正常

詞：陳詠謙

姜b齋唱或者齋唱都唔夠其他人嚟
但係跳唱加埋就好charm
想佢出多啲跳唱歌

屌嬲

熄燈開燈

好悶，佢啲歌做乜悶咗咁多

定一直都係咁悶

呢首覺得填得OK嘅

🤙🏼🤙🏼🤙🏼

係咪viu自我審查？

幾好吖R&B

要屌既都屌晒啦

我現時自己肯做飯

成日以為講北約

又真係幾洗腦

Phil會唔會又錄左一集

畀佢冠完走算啦
成日上上落落唔知做乜

唔知講緊乜鳩

真
造星決賽好有水準

情愛似燃油炸藥

我都覺
好似隻隻都差唔多咁

都係 造星1真係屌打其他人 出道後又唔出返個啲

我寧願bye bye bye bye bye bye bye bye

應該同ian ak 分開錄？

但詞唔得....
Reflection屌打....

真係聽完都唔知聽左D 乜

早期個幾首都係慢歌

跳舞歌算係咁 你聽美國歌詞都係咁垃圾
最緊要節奏ok

個人好鍾意R＆B，無意中係電視聽咗一次就鍾意呢首

Same

蝸牛好聽

鯨落麻麻

THIS IS MY REFLECTION

DIUTV一係快啲加多啲位 一係啲歌去得快啲啦 你已經delay過人

Agger reflection 正好多

都ok, 不過隻碟最鍾意係《物之哀》

其實個論盡係咩料

北約都要整首歌？

造歌嘅人嘅問題
AK都係
係得ian同jer啱啲

姜b適合跳唱
不過花蛆垃圾

MIRROR最好聽reflection

好似錄左一首 但疫情拍唔到mv 所以先出蒙著嘴

phill d歌好正wo
岩我聽

成日上上落落就唔止佢
個榜又真係咁奇怪
廢學無啦啦第7都爆左上去冠

AK 同Ian 又唱得幾好聽

其實係

但係佢真係好啱呢種風格
仲識吹色士風
Btw 開燈熄燈

其實chill club個榜對比出面反應真係慢左啲

我都覺得會

睇 超級推介 好過啦
上星期好多新歌

應該唔會啦
rb都有得上節目

認同

byebyebyebyebye好聽好多

Delay成個月

林家謙新歌好撚好聽
快啲上榜

真啊

支持佢出跳唱 大佬佢賣點黎

成日都想知係咪因為母語我先會覺得咁尷尬
睇翻kpop jpop啲跳舞歌啲歌詞又係鳩鳩地 但又唔會覺得尷

前幾日睇viu娛樂新聞訪問佢錄影
唔知係今日呢首定係錄足一集

國際關係

咁有咩可能榜都冇得上

係咁開燈熄燈-.-

係廣東話音嘅問題
用廣東話講 撒嬌 都好kam

諗起CCTVB之前成20個位

我想睇佢live唱

慣左廣東話歌聰歌詞掛

盞燈壞喇

Reflection起碼都叫講緊個組合

音樂界健吾

〈特倫斯夢遊仙境〉

廣東話問題

超級推介 成日播

reflection啲詞唔尷尬wor

20個正常啦，電台係咁

人哋冇派歌囉
咁你有冇見到TVB歌喺到？

上年就應該比個獎佢
上年山旯旮 聲音導航 尋找白金漢已經好高質

一睇就認得出係做飯哥會寫嘅

aga同thor好似都好耐

炸藥
脆弱
北約

咁都比佢諗到

CCTVB圍爐唔同嘅電台都廿個位啦

一個人原來都可以盡興

邊個年代有廿個位
連我呢個所謂打手都無印象勁歌金榜試過有廿個位喎 一向都係十位
定你講緊年尾果啲垃圾金曲獎？

we gotta live it up

飯哥

你岩 依家少左聽電台都會聽佢數榜

chill club 推介有播應該有派台

黎巴嫩之歌

推到榜首 live走唔甩

登高哥

如果係903就係谷十大

笑死

咁eagle June Justin Aiden有冇簽

我覺得ignited快歌嚟講幾好 但超級推介播得太多啦

呢首已經唔算新

玩佢咩

係咪因為好多歌無MV

誰人登高

小弟我不嬲聽歌都係聽曲為主 歌詞為次
所以你哋講做飯謙嗰啲詞
我都係見人哋講我先返去留意

邊個戇鳩仔咁dislike

等我飲醉酒 你要解釋等我飲醉酒

簽咗太陽

ignited唔差 不過俾個MV搞到大家觀感差咗

chill club推介都冇播過小明啲歌
你睇返維基啦

所咩謂

你有人工出嘛

無
唔好簽viu 哂左佢地

甜品謙
做飯謙
登高謙

好似個個viutv post都有

冇 自己組隊 我都想知幾時正式出

tvb

今日mimi未唱喎

手足情

CCTVB打手

來忘掉錯對

笑左

Joey Gor又黎啦

來忘掉錯對
來_ _派對

Joey今晚好正喎

美斯定戴祖儀

唔知有冇當年情/心照一生？

友情歲月
幾時請伊健上嚟呀

友情歲月 正

其實唔少歌有上推介冇上榜

契仔就節節都有
RB就唱兩三首玩完

仲未執？！

來淫亂派對

ver.2 ok

我自己都比人秒負啦屌你老母
賴我

而家好多唱片公司係寧願首歌hit先拍返個MV
電台同電視台唔同就係電台可以有首歌就ok
電視台點都要有MV先得

好正

係伊麵

TVB fans係咁垃圾

獎典禮

Ekin : 打緊對馬呀，8.31又出足小
下次先啦

利申 我幾乎個個留言都有負評

在這夜裡焯多件囡囡

有JoeyTang
viu百屌成才

無咗當年金曲榜

竟然 點解你哋會知嘅

一陣好似黎明咁播mv就算

諗起JC個濕鳩MV

同埋Serrini個MV隊中指上唔到

呢個環節最正

我有不停負評你地我即刻中愛滋死
得閒推自己啲po好過啦 要做呢啲野？

編曲有feel

咁即係你同事

嘩 Ian咁樣入又幾正

呢度都有diehard tvb fans？
夠膽唔好dislike 我個po 出黎隻秋

立立😍😍

難以取締
係青春回憶

以前CCTV會拍佢地自己版本既mv 所以就冇影響
依家Viu應該冇Budget做呢樣野

我都等左好耐

垃圾 仲未爆機

下星期六九點有kolor live

我鍾意破鏡

佢哋youtube好似有寫

好耐無聽過呢首歌

正啊

撚係講你咩自己對號入座

依首都正

係就好 但係上面有人話簽咗太陽

好青春

唔得啊 要林家謙跳唱快歌

入佢數就岩架啦

呢首係咩歌？好好聽wo

人地唱又話人唱腔老土 唔唱又話等左好耐

廣告太hard sell不了

仲玩緊TLOU 2 , GVG

咦下星期jer唔係live咩
咁點睇
定時間錯開架

好鐘意聽呢d流行經典
平時唔會搵黎聽，一聽就識唱

洪卓立 難以取替

上次立立黎又唔唱呢首

原來後面全黑口罩

中一比賽成班一齊唱過

難以取替

推
下星期日仲有Jer music live

Ian勁好聽！趙學而可唔可以收嗲 上次已經破壞左後庭鏗

jer youtube live 8點
成晚都有jer聽

立立係我中學回憶

唔通同ak 合唱？？？

今集而婆狀態好到

你想邊一個唱 #Haha#dog

超友誼

個個禮拜最期待就係佢

live應該一個鐘左右
睇完live再睇chill club

係青春

學而呢首唱得好

呢排好鍾意聽立立d歌
自從佢上chill club之後
彌敦道、無他、回到最後的那天、少年遊記、你好嗎、苦行僧、憑甚麼愛你
呢堆必聽

Thx

我聽過首歌唔知叫咩名
今日終於知

jc
黎明個濕9公司

超友誼 Mimi AK

其實Aiden一直都係太陽人
係簽埋June Justin Eagle 四個人一齊出

mimi

呢排咁多live既

jer

頂 ak同mimi好襯

鬚根都正

music live 8-9
chill club 9.30
啱啱好

MIMI

ak舞台互動贏ian

好有型

佢哋有火花啲頭先Ian趙學而有啲悶

Mimi ak 呢個組合幾搞笑

AK好cute

好中意佢地上次合唱唱你好嗎

好似d小白臉同闊太

新歌 喜劇收場都好正

夾啊

係咪得我一個覺得好搞笑

mimi登台有拍擋

仲有好多unplug既你都可以聽 好多都好正

好夾

佢玩band

鬚根、痛、獻醜

ak 唱得ok wo
好聽過蝸牛

信你無

你有幾多女朋友

唔唱嘅話，啲人點會有位話佢唱腔

屌我都覺
聽得好開心

成隊band戴黑色口罩

呢首佢冇唱好耐

AK唱依啲好聽過自己個啲歌

又幾好聽wo

獨活

上次RB都有香港人加油

Thor+立立嗰個你好嗎
我而家日日都會Loop一次個Stage

個feel 咁酒廊嘅喂

籌款節目

好歡樂

睇左咁多集 真係覺得佢地最襯

富婆包養咁款

disco

佢岩呢種

Mimi仲未嗌 掂唔掂嫁

點樣一邊睇 一邊推 post 一邊正負皮 [ssad]

Ian 趙學而似兩個乖乖學生唱歌
Ak Mimi 似兩個好動學生

啲舞步無代溝

推

錯手
睇依part好開心

唱得放d

不如AK 轉唱呢隻style 啦

正啊喂

幾好呀我覺得

Jer b

ianson

18雙餸

Ian幾cute cute

Ryan

好想見到佢地出道

咁比面 學生

躺一躺首選 但應該冇乜人識

Ian好毒好cute

今晚見證咗一對螢幕情侶誕生

AK 側面塊面包到呢

18雙送

陪我對抗父母~~~~

唱咁撚多首
公平咩

ak搵到適合自己嘅風格

18相送

Mimi 同AK 好夾

呢首真係青春到痴線
已經過咗18歲好多年了

咁啱呢兩個好似係最frd

23分未完

點搞

無可能再見到Shine了

AK 同 Mimi好有默契，估唔到
Ian就明顯同唔到而婆眼神交流

18

估唔到仲有

JER真係值得聽啊

AK同異性一齊有buff
之前佢同麗英合唱都幾好

加咗價啦

點解偏偏solo唱到咁

歡送十八

其他嘉賓就唱得1,2首
仲要得半首

佢兩個可以做一隊小隊

佢兩個都有feel

又藍

mimi ak?

一藍一黃

好聽，但好似加咗好多味精

今集就唱咁多，上集

有冇廿年

Shine
青春回憶返來了

又黃又藍

shine不和臉左左.jpg

祖與占

因為黃又藍 真係藍？

點解今集咁多歌咁充實
上集RB得3首

得佢mv有女主角

直間裇衫都正

下星期馬拉松式聽jerb唱歌

首歌應該就嚟有

越嚟越正

谷親生仔呀

錫到6c

其實係咪真係一齊簽太陽架好想too

發現號！阿波羅！

個 cam 中出夠啲框未

可能綠

聲畫同步係咪咁難整...

聽到呢首歌好撚多回憶

天佑黃
又南去支那搵錢
割哂蓆啦

仲要RB ending 都冇得唱

天佑一早講咗了

讀多次個名 又藍梗係藍

好gay

東涌日和

發現號呀吊

講緊ak mimi

不要再說了.jpg

俾ak圈粉了

呢首都正！！
我loop playlist 都有

ian 跟唔到

AK 又話知六隻字

個ending係成熟不了

聽十八相送果陣好似未過18
而家要18X2相送了

唔係講ak mimi咩

麗英

燕尾蝶

下集JER AL
俾個機會聽吓 真係OK

撞進了冰山

因為RB佢哋自行唱3首
（唔肯唱多一首俾viutv）
利申：發夢聽人講

hahahhahahhaah
笑撚死

熱血開心歌啱佢feel

兩個都idol入門級

成熟不了 ending

又藍係咪樣衰果個

噉加翻三隻字 「曾經係」

下集再見(六個字)

屌 原來 又藍真藍

躝

Jerb

屌你老母！

光線引我再次回眸

下集又係mirror …………

哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇

都係mirror

佢地4個都放曬風 似係喇

光線引我再次

Anson Lo

下集真係AK 加 Jer
幾時到姜B！！

Jer

結尾曲係《成熟 · 不了》
Thor 要而婆提先發現

尖叫

記得個mv去咗日本拍

如果你回家躺一躺 我未夠膽 沒法伴你在旁

下集skip了

又mirror

不過Jer

識 仲有人生有很多事情本來都是徒勞無功都正 應該更冇人識

係呀
而且天佑冇理由屈佢

仲係mirror

AL啊

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

老母： AL最似韓星喎 阿Jer好本土

哇 水刑物語

Chill Club 第43集
23/8/2020

開場
Joey Tang - 愛你變成恨你 (吳雨霏) [2006]

嘉賓: Ian@MIRROR, Anson Kong@MIRROR
Anson Kong@MIRROR - 特登 [2020]
Ian@MIRROR - 另一個諾貝爾 [2019]

主題: 組合出身的歌手
駱振偉 - 錢七 (周國賢) [2018]
趙學而 - 一起不一起 (糖妹黃山怡) [2017]

新歌介紹
Anson Kong@MIRROR - 蝸牛
Ian@MIRROR - 鯨落

Chill Club推介榜
冠軍: 精神時間房 林奕匡

主題: 手足情
Joey Tang/駱振偉 - 友情歲月 (鄭伊健) [1996]
趙學而/Ian@MIRROR - 難以取替 (洪卓立) [2008]
羅敏莊/Anson Kong@MIRROR - 超友誼 (林二汶/6號@RubberBand) [2019]
Ian/Anson Kong@MIRROR - 十八相送 (Shine) [2002]

最後六個字
Outro: 成熟．不了

水刑喎

jer正喎

仲係mirror
要分幾多集

Anson Lo好撚核突
個package好麻麻

逐首計$$$ ?

教主

柳應廷好聽到痴咗線
我受形柳

.....咁辛苦捱完又係MIRROR

打天下果首都好岩佢

Jer同教主!!!
下集必睇

點會反而skip下集

行轉行右好嚴格

下星期更加唔使睇

男生圍
不如請Kenny啦

佢又無錯嘅

係咪諗住兩個兩個咁上，上足6集？

隊野有幾多個
係咪黎緊成個月都會係MIRROR

今集你唔skip 你下集更加應該要睇！

係「我哋下集見」咁樣六個字

回望與你昨日何其風光 何謂愛情怎會令我淡忘

係咪得我一個覺得ian好hehe

係咪諗住每集兩個mirror上嚟
上到齊人為止？
但下集jer會睇

係咪之前疫情嚴重咗請唔到歌手
再之後兩集會唔會將Error 拆散 2集

下集jerb高質喎

Jer ok架

岩岩提？
上集已經係ga wor

無喇
之後應該年尾

下集必睇

JER真係聽得過 你會有新感受 俾個機會一首歌時間

唔係已經播咗幾集咩

唔準反mirror 又俾人鬧架啦

眼紅館

唔知仲有冇機會睇到Boyz

幾時先有mami有冇得新歌推介住先佢唔係一次拍左一首歌 另一次拍左一集架咩

佢要台灣拍劇拍四個月
短期冇可能喇……

mirror唔洗錢

song of the year

AL 太女人

下屌……
唔係話唔支持本土新人

隔一隔得唔得

冇啦 得4個solo上左

兩個兩個上
Viu 想點

好想聽

其實每個框係咪十二塊鏡嘅其中一塊以前唔覺有

又啱嘅

可能團體裡面都有限聚令

出埋下集就冇啦

真 大家唔好咁反感啦
真係好撚正

姜B台灣無啦

AL不了不了

食女怪
可能食既女仲多過AK

係咪因為跳舞

又係回憶 當年同ex一人迷一個

要睇返啱啱ak同mimi

好彩香港冇AKB48

真 依首真係好得!

姜濤都係

冇啦 得呢幾個solo

話說姜b去咗邊
反而係冇佢份

咁唱又未夠班
跳就dancer級
對比kpop任何idol都差啲

發覺我正紅著眼 舊座位沒有她

咪韓星

冇啦 得下集

姜濤不了

呢一秒開始期待下星期日！ 柳應廷真係一個好歌手 值得所有人支持

唔係出左埠咩

taiwan

其他人無solo

唔係啦

得ian ak ansonlo jerb 有出新歌
應該出埋下集就無

姜b唔知幾時先出新solo

希望下下集係mami

真心正

明白愛情多專一都會被浪費
新歌都好正架

認真想知

歌手上節目

有無歌酬

定得車馬

去左台灣拍劇

新歌乾爹幾好聽

真係給一首歌的時間啦

jeremy最似

《愛你變成恨你》都算第一part主題 (組合出身的歌手)吧？

第一隻碟啲歌都好正

Ak Tune完都聽得入耳啊

有得屌都唔屌？

老母話個style 似喎
又係啲女人樣 腳長 跳舞 白雪雪咁

其實姜b一個都玩到一集

冇㗎啦 jer至痕咁唔生性

無喇

啲歌詞

食fans ?

好多人話唔睇但今晚又就快爆Post

anson kong幾有台型

之前100幾單好多歌手應該都唔肯出街啦

大家咁捧下集支持番啦

呢首都好正 其實佢真係值得更多唉

Jer一定支持
水刑真係好撚正

Yoshi : Ho he ho ~~~

好希望唔鍾意MIRROR既人 可以俾3分鐘聽吓首歌
真係會改觀呢

新人我明支持下都得 但唔使連住呀 姜b都叫想見識下live有冇進步 其他就

Shine同boyz都無咩可能再見到

Ak特登個mv唔係好瘦㗎咩
塊面漲返咁多

其實佢可以納晒中小學生
唔追國外追下香港嘅都係好事啊
多個選擇

Wyman啲詞

據知係得今日同下個禮拜兩集啫

我要 唔好阻我 但mirror 首選我係AK

好想再見到boyz唱la la世界

許志安都上得返
無野係impossible

聽一下啦

叫Kenny同天佑整個組合

又藍同Steven 自己玩

steven 睇怕 又藍都嫌棄

你要啦
我要br ain 同 dixon

仲快過盧盧上集

長期單身症

小小整合
(credit to 新快速巴打)
Chill Club推介榜 第34週
1 3 精神時間房 林奕匡
2 5 幸福門 Gin Lee李幸倪
3 2 IGNITED MIRROR
4 6 地球來的人 馮允謙
5 4 成熟．不了 駱振偉
6 7 See You Next Time AGA江海迦
7 NEW 同檯 鄧小巧
8 9 Negative 許廷鏗
9 10 格林童話 李克勤
10 8 That's Why Nowhere Boys

Chill Club 第43集
23/8/2020

開場
Joey Tang - 愛你變成恨你 (吳雨霏) [2006]

嘉賓: Ian@MIRROR, Anson Kong@MIRROR
Anson Kong@MIRROR - 特登 [2020]
Ian@MIRROR - 另一個諾貝爾 [2019]

主題: 組合出身的歌手
駱振偉 - 錢七 (周國賢) [2018]
趙學而 - 一起不一起 (糖妹黃山怡) [2017]

新歌介紹
Anson Kong@MIRROR - 蝸牛
Ian@MIRROR - 鯨落

Chill Club推介榜
冠軍: 精神時間房 林奕匡

主題: 手足情
Joey Tang/駱振偉 - 友情歲月 (鄭伊健) [1996]
趙學而/Ian@MIRROR - 難以取替 (洪卓立) [2008]
羅敏莊/Anson Kong@MIRROR - 超友誼 (林二汶/6號@RubberBand) [2019]
Ian/Anson Kong@MIRROR - 十八相送 (Shine) [2002]

最後六個字
Outro: 成熟．不了

由造星1牙jer首ps I love you就迷左佢
下星期仲要有佢 撐撚硬了

邊關事
Serrini 8月中之前上咗两集都未播
專登抽呢兩集8月中先錄嘅自己友播咗先

英皇不了

steven專心食女算啦

見到貼MV有咁多正皮 反感既人真係禁一野聽吓啦 冇介紹錯架

想聽男生圍
但就算合體都只會係死性不改

口裏說不啫
都見到有幾個巴打聽完覺得好聽

係回憶
Boyz啲歌都好正

其實我覺得死性不改好難聽

唱到爛

好識貨啊
等咗佢上超級好耐

You’re not alone

屌

首歌無音無起伏嘅

讀書咁

same 仲有跟蹤你

原來又爆post
新post:
[Season 3]ViuTV Chill Club 星期日 21:30 (28) 繼續推小明

唔使一集爆一個po

push

我都想問幾時先播serrini
但chill club都唔係錄咩先就播先 有時都會插播 都唔係第一次嘅

叫我？

你係迴光